山窮水盡 新年有咩方法搵快錢

認真post
冇錢過年 有咩方法可以搵埋錢 想做鴨或者假結婚不過唔識人
有冇巴打需要收數佬 恐嚇或者打手可以搵我做生意

伸利: 兇神惡煞紋身佬

PAYME？

冇payme

賣菊

連登最多gay佬，包你過完新年即刻夠錢買三房一廳

旅遊師
免費旅行仲有錢收

認真啦反正呢世都冇女 如果有人出錢 我賣個菊花出去又如何

唉 有冇gay巴想屌肌肉型佬或者畀人屌

參加facebook嗰啲免費旅行
幫手運下木雕

冇用開facebook 自
要點search先搵到嗰啲

認真 tg我

巴打需要邊一項服務？

tg我再講 睇你岩唔岩做

pfbf